香港死剩咩職人行業?

三行
廚
蒸籠
諗到再講

髮型師算唔算？

搭棚

算

Ptgf

娼妓就話啫 ptgf有排都未升到上職人

Ptbf

G